+++
title = "删除成员"
description = "在项目中删除成员，使成员不在项目中。删除成员后，成员将不再拥有此项目中的操作权限。"
weight = 2
+++

在项目中删除成员，使成员不在项目中。删除成员后，成员将不再拥有此项目中的操作权限。

**操作步骤**

1. 用具有项目管理权限的成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **成员**。

2. 在项目成员的列表中，找到要删除的项目成员。

3. 单击 ![delete](/img/delete.png)后，在新窗口中，单击 **删除**，删除成员。  
   删除成员后，在列表中成员信息被删除。